{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017190",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 여유로운황토집펜션"
    },
    "text": "黄土と石と木で建築された黄土家ペンションはヒーリングのためのペンションで、白亜山、青華山、俗離山など白頭大幹の近くに位置しています。 梅で知られる1級清浄渓谷の華陽渓谷の上流がペンションの前を流れています。 ペンションには麦飯石と黄土を利用した黄土オンドル部屋があり、黄土チムジルバンのように使用することができます。 ペンションは韓国の中心地に位置し、自然の中で静かでリラックスした休息を楽しむことができます。 ペションは高い山と澄んだ渓谷の水が流れる場所に皆さんを招待します。 人数を追加する場合、1万ウォンの追加料金があり、入室時間は14時から22時までです。 入室制限がある場合は、到着予定日以降に予めご連絡ください。 退室は11時までと時間を守ることをお勧めします。 バーベキュー場をご利用の場合、炭、雷炭、焼き網、グリルが提供され、利用料金は20,000ウォンです。 利用時間は18時から21時までです。 さらに駐車が可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この黄土家ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "黄土と石と木を利用した建築で、ヒーリングのためのペンションです。"
        },
        {
            "question": "華陽渓谷はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "梅で知られる1級清浄渓谷で、ペンションの前を流れています。"
        },
        {
            "question": "黄土オンドル部屋はどのように利用できますか？",
            "answer": "黄土チムジルバンのように使用することができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "韓国の中心地に位置し、自然の中で静かでリラックスした休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "高い山と澄んだ渓谷の水が流れる場所です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "1万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "14時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "11時までとお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "炭、雷炭、焼き網、グリルが提供されます。利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 334
    }
}